傳中國軍隊出現極大內亂 三名上將同日被抓 包括吳勝利

【看中國2018年12月1日訊】（看中國記者董林杉綜合報導）中國軍隊面臨新一輪大規模整肅，繼日前傳出120名將領被查使軍中已出現極大內亂之後，近日外媒再曝出重磅消息：三名軍中上將吳勝利、蔡英挺、王洪堯同日被抓。但有關消息仍未獲官方證實。

11月30日，包括聯合新聞網等多家海外媒體報導稱，11月29日同一天被抓的三名中共軍中上將，都已退出現役，他們分別是前海軍司令吳勝利、前南京軍區司令蔡英挺、前中央軍委裝備發展部政委王洪堯。

據報導，三人中，吳勝利多次傳出被抓，但事後都以亮相闢謠。如2015年3月，新浪微博文章「海院打虎風暴」稱，海軍剛退的上將政委劉曉江（胡耀邦的女婿）實名舉報吳勝利貪腐。但吳勝利是浙江省太子黨（前浙江省委書記吳憲之子），或是因為不是有人說情，就是上面念舊情，次次刀舉起又放下。

三人中的未到退休年齡的蔡英挺，2016年初已被免去南京軍區司令要職，調任軍事科學院院長閑差，是當時軍改中唯一轉任閑職的大區司令，據說被連降八級。蔡英挺最為人熟知的背景是中共軍委原副主席張萬年秘書，而且他與前軍委副主席徐才厚和郭伯雄兩人過從甚密，他女兒嫁了法國人，蔡卻未如實申報。

吳勝利將軍

改壞名

叫吳輸會好啲

Link?

Eating Tsai

諸葛亮同諸葛謹咁上下

只係因為文化上不同
中原漢族人唔覺得有問題
而南方百越廣東人覺得好笑

其實你咩立場?

唔勝利

客觀討論姐

一個唔勝利，一個就挺英，點信得過

係唔係自爆自己係支那仔唔係港英香港人

做科學院院長人工有冇一萬

古時亂殺將領，必定軍心渙散
不過宜家班解放軍係咪都無戰意架啦

改個咁嘅名 真係抵拉

漢族跟百越族係不同種族及文化